好悶入黎吹水 條J有10cm 你問我答

嗯 就係咁

想含

細細條好掌握d

83. Hong Kong 11.19 cm 172 cm 6.51 %
84. Sri Lanka 10.89 cm 165 cm 6.60 %
85. Philippines 10.85 cm 163 cm 6.66 %
86. Taiwan 10.78 cm 173 cm 6.23 %
87. Burma 10.70 cm 165 cm 6.48 %
88. Cambodia 10.04 cm 163 cm 6.16 %

u below hong kong avg

sorry about that man